[突破盲腸]究竟官員打咩針

話說科興指引係隔14日打第二針，但宜家已經隔咗18日都未話打，，唔通佢哋腳震

Push

流感針邊洗打第2針

多謝巴打善心

科興推薦第二針於28日之後接種，主要因為第二期抗體數據顯示，28日之後接種較好；另上次會上亦提及，第三期臨床數據顯示，似乎多於21日後打第二針，效益比起14日後接種為高。

突破盲腸

希望大家參與一下，知己知彼

【民意調查】統計一下黃藍比例

就睇下佢哋28日後會唔會有傳媒影住去打第二針